大家點睇陳寅恪呢個人？讀過哈佛，巴黎政治學院等，又教過港大，清華，劍橋

識廿幾種語言
連梵文都精通
雖然冇張沙紙
不過睇佢生平都感受佢係個種真正求學之人

聖人無常師